大家仲有冇re-u

得啖笑

點解咁講

當識返d 女

冇人去？

有，F左科數要retake